連加特出軌！約炮爆乳人妻！一晚還做...次！

莉奧妮

最近一段時間，曼聯的頭號大腿是誰？相信這個問題的答案沒有爭議，大家不出意外都會選連格。讓人驚訝的是，這位曼聯紅星日前卻突然陷入出軌醜聞中，女主角親自現身，向《太陽報》揭秘了連格的出軌細節。

連格出軌的這位對象，是32歲單身媽媽莉奧妮（Leonie Borek），現年25歲的連格，在2017年12月10日曼聯輸給曼城之後，和這位熟女在自己的豪宅中，度過非常瘋狂的一個晚上。

莉奧妮揭秘了連格「勾搭」他的始末。她表示連格在12月初時，就開始向她約炮。連格給她發的消息非常露骨，比如：「你好，按摩？」在阿仙奴VS曼聯的比賽前一晚，連格堅持要求莉奧妮前往他入住的酒店約會，但莉奧妮拒絕了，作為曼聯球迷的她直接告訴連格，比賽日之前約炮對不起曼聯付給他的工資。最終這次約會沒能成行，而連格在第二天的比賽中梅開二度，力助曼聯3-1阿仙奴。

經過持續的「勾搭」之後，連格在12月10日終於約到了莉奧妮。在曼聯1-2不敵曼城的賽後，連格立即安排朋友把莉奧妮接到他價值300萬英鎊的豪宅中。莉奧妮回憶了當時的情景：「我到他家時的情景很奇怪，完全不像人們設想的浪漫約會。拉舒福特也在，他很友善和禮貌，而連格和另一個朋友一直喝酒。」

「拉舒福特和另一個人，在晚上11點左右離開。然後連格去了桑拿室，我們一起在按摩浴缸中瘋玩，並在裡面做愛。後來，我們又去樓上臥室的床上做了一次。第二天早上醒來，他告訴我早上喜歡做愛，然後我們又來了一次。」按照莉奧妮的說法，他們一晚上總共做了三次。

結束這瘋狂的一晚之後，連格送給了莉奧妮一雙他的球鞋，用來作為紀念。隨後的幾天，他們依然照常聯繫。但不曾想，連格幾天后卻是和女友Jena Frumes一起度過了他的生日，兩人恩愛的照片也傳到了社交網站上。直到這時，莉奧妮才知道連格有女友。於是，她決心將連格的醜行揭露給《太陽報》。

莉奧妮最後還透露了她眼中的連格：「連格就像一位住在豪宅中的小男孩，他不知道如何對待女人，而且他的表現讓人感到厭惡。他的腦海里只有一件事，那就是我和做，並且一直不會停下來，直到實現他的目標。他告訴我，他很長時間沒有做過了，他明確表示，他就想要做愛。」值得一提的是，連格的女友Jena Frumes一直在美國，她一直在追求自己的演員夢，和連格處於兩地分居狀態。

連格和正牌女友

孫耀威識食

Cls

女友瘦, 再偷跳一個肥, 平衡返性生活姐~

睇到扯咗

唔怪得LIN 12月特別勁啦

偷食加成

好重口味

食大波咪入波囉 食細波 點開2.5球大波 要入波先有大波架嘛

在阿仙奴VS曼聯的比賽前一晚，連格堅持要求莉奧妮前往他入住的酒店約會，但莉奧妮拒絕了，作為曼聯球迷的她直接告訴連格，比賽日之前約炮對不起曼聯付給他的工資。

真獌

唔怪得果場爆seed
原來拿拿聲搞掂阿狗之後去瘋狂扑野

魔性

一日3次

輸先有得扑

自候女仲正

口味同月巴有得揮

發現球星偷星親都係呢type 整容失敗大肥婆
可唔可以偷食返索模

屌到厭

獌咁多偷食男

Hi massage?

太陽報

分開左冇得扑點出火

連仔咁撚識食

愈鹹濕愈勁

但不曾想，連格幾天后卻是和女友Jena Frumes一起度過了他的生日，兩人恩愛的照片也傳到了社交網站上。直到這時，莉奧妮才知道連格有女友。

做女球迷做到咁撚on9
你唔係以為你地有機會發展麻？
Sp係咩都唔知？
咁都要酸偶像有女

吸走lin嘅無敵神運？

條英國婆唔撚識google咩
連仔是無辜的

我攞得呢份糧 對得住份工

條女：唔入返兩個波唔準揸我兩個波波

咪又係想借球星上位

真男人就係咁嫁啦

連加特想條豬閪減肥先扑佢咁多次
當做運動

依啲野睇太陽報先準

肥西叫老雞
連加特叫豬西
肥西教得好

連仔要母愛

你話明星級嘅人物食索爆model就可以攞來威啫
食依啲女不如自己睇porn打飛機好過啦

搞3獲先比鞋人...擺到明勞資糾紛

地方的獌狗...

funson？

Christian Eriksen: “Ayyy Lingard has been caught cheating”

作得幾好

呢d身材係拉丁/黑人角度先係正野，你地識條春

唔怪得最近咁撚勁

呢條友個樣生到成隻狗咁

性交轉運

成個史泰龍咁
咁都屌得落

扯左

米屈-,-

見我地連仔打起就搏上位

唔好信條肥婆，我冇做過

啲奶假㗎

佢d口味同會員連加特一樣

求Leonie Borek instagram

真人上連登

有冇咁重口味呀

畜牲真係畜牲

畜牲會員上水未

牙lin 上位先衝出黎

300萬英鎊都叫豪宅

3000M港紙喎

獌狗真係笑話黎
不論球員同球迷都係

Yes

傻鳩

香川先係

睇得出

認真

狗既品味

真心正

冇人講？
連登啲小學雞唔識欣賞